[集思廣益] 黑社會仲有咩招數未出

籐條水喉通同煙花都出左
仲有咩未出 兄弟有定心理準備
諗定有咩對策自保
淋油？
放火？
玩屎尿？
揸車撞人群？

推